突發！青衣有小朋友被狗咬

推

有無青衣人幫手

Push

救人啦救人啦救人啦

青衣朋友快啲去

光復香港時代革命

快手快手快手

你哋班黃絲唔好搞到我返唔到工！

救人

救得壹個得壹個

青衣站恆生

推推推推推推推推推

青衣站青衣站青衣站

走左未?

救命啊救命啊救命啊救人啦

青衣街坊！ 光復香港 時代革命

8.5全港大罷工

有無巴打係附近可以幫拖
我港島做緊奴隸 sorry

撞

屌你老母 淨係黑衫都咬

唔知咩野事 我宜家準備過去

真小朋友

因咩事搞佢地先

佢地望住ATM做咩先???

岩岩睇到
呢加過去

青衣友快d 去

快啲去救人啦

麻包袋

快

推上熱門先

推，附近既人快d去睇下咩事啦

push

推！

係咪純粹查下身份証??

青衣人快去

快去

有冇人係咩事

巴打現場點

問清楚咩事先

屌打錯
係
有冇人知係咩事

唔見人

我會罷工

走左?

查身份證

唔好太敏感
普通軍裝查下身份証
逗下人 做下樣

推推

查身份證ja

走左啦？

推呀

行街都比狗咬 唔講以為翻咗大陸

快，過去問下他們個名！
有咩事可以搵律師！

人呢？

青衣都有狗亂咬

走左？

現場有手足話唔見狗了

入商場check身份證？
可以架咩？ 算唔算入私人地方執法？

在場師兄留意下D細路係咪俾D狗帶左入地鐵控制室

去唔到 幫手推

有手足話現場無人

嗰個位係地鐵站範圍

知唔知咩事，依家係藍田

呢期青衣城係多咗狗隻出現，便衣、軍裝都有，有一次見到有一隊軍裝行入地鐵控制室同D地鐵職員傾野

救人反圍

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

推
青衣巴絲救人呀

【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

不如了解咗
知道係咩事先嗌救人得唔得
如果應幫一定幫

乜都唔知亂咁吹雞你又喺度影相唔去了解

救人救人救人

咩事逗?

屌佢老味班垃圾狗

行多步了解下先

因為張相係來自TG，岩岩有巴打話個個位無人

痴撚線？

真小朋友

pushhhhhh

圍狗!

唔喺青衣，幫推

光復香港
救人吖

快去救人

屌
黑警 死popo

up

現場消息話唔見人了，可能查身份證

推返 唔小心負評咗

小朋友本人見到po無事上來報平安！ thx

洗唔洗去圍青衣狗屋?

如果小朋友無事見po上來報平安

青衣警署gogogo

青衣人快啲幫拖啦！！！！

push咩事?

光復香港 時代革命

Pish

推推推

成日有狗係青衣站查人身分證明
應該普通查下身分證姐

咩情況，update

趕緊去 有人話查身份證

o

推 但咩事先？
今年年頭係青衣海傍俾幾隻龜圍住逗 仲搜埋身

講清楚做咩俾人咬先 唔好亂幫

其實個個位可唔可以查證？

屌你老母死黑警

青衣救人！！！

港鐵成個控制中心其實就係係青衣站
可能都關事

我都唔知 相來自TG

趕緊去了解

青衣人救人呀

死差佬成日恰細路
我都試過初中比人逗
利申乖學生個時冇食緊煙冇紋身耳環長頭髮個啲
標準乖仔look 唔知逗我咩

吹雞

暫時未有最新消息 大家可以俾個po沉 有咩野我會再開po

推1

入得嚴唔嚴重？
搵人帶佢去睇醫生啦，
Call救護車🤢🤢🤢

個時同我細佬兩人行緊返屋
佢應該小學

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

唔好乜都未證實就亂吹啦
如果普通查身分證又搞大佢
真係好消耗

暫時未有最新消息 懷疑查身份證 大家可以俾個po 沉左佢 有進一步消息會通知大家 我趕緊去

sorry 我都係send form tg
趕緊去了解

乜料

班狗真係淨係識恰鳩細路

咩事

懷疑查身份證 有消息再推po 大家俾個po沉左佢先 thx

趕緊去

懷疑查身份證 有進一步消息通知大家

求戈頭街坊救人

有冇人去緊？

後門無狗車

[突發](第一次一鍵email大戰)ctrl c+v send 比2177位主任級／以上的教育局人員叫佢一齊罷工

好難沉
一有狗隻身影 全部人即刻追住黎屌

2019全球最具影響力人物
香港黑警

幫手

痴線架黑警

14:07 現場有好多路過市民但無警

識小朋友，佢番工比人查身份證
btw佢廿x歲。。。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

無狗 現場人流唔似第一張相懷疑唔係今日既相

青衣城長駐蛇王狗 下次問佢涼夠冷氣未

ok thx

最新消息 查身份證 無事

咁就好啦⋯⋯

救人呀

無事啦 查身份證 已走

咪撚咩事都話救人救人啦
了解下件事先
唔通偷野 又要話救人？

無事證身份證 由個po沉啦 thx

屌哂黑警老母

sorry

咩事？

無事啦查身份證 已走

冇事就唔好再推喇
用新功能唔推

點用啊？

香港警察

唔洗推 無事啦大家推其他po啦

樓主點解唔留住佢地

我之後同一地方都試過 仲比人check 埋袋

*前

第一張相來自tg
島民我馬上趕去了 之後有巴打話係佢朋友俾人查證啫

警狗又黎蝦細路

黑警

等大家回一回氣 8.5搞大佢

唔洗推 查身份證咋 已走

屌你

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

無事就好，唔推

真係小朋友咋喎

青衣撚表示無人喎

無人啊 我岩岩都到過 有巴打話查證咋

啊好再推 無事查證咋

8月5號罷工

真心一問呢D情況除左拍片可以點幫, 點先可以有效救到/幫到佢地

無架 睇下係咩野事囉 查證既話係合法既由佢查

如果亂來只有叫人出來幫手

psuh

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇